「鍵盤戰士急入」請大家幫手舉報呢兩個fb專頁!!!!!

請大家幫手舉報呢兩個page! 已補link!

推
入面有好多相

呢個政研會主力撐克警，佢哋背後做咗好多嘢，佢哋收集啲相後，好大可能係pass比克警起訴示威者！

push

我無野講

我冇嘢講

Push

咦有個舉報電話

洗唔洗叫人起身屙尿呀